馬田搵埋鄭中基一齊拍片同大家拜年，世紀同枱拍乜都勁揪

機動電視台RTV

琴日見到依條片冇煮野食覺得好悶

我啊媽都睇

垃圾偽黃矮冬瓜馬田！吸撚飽未？

正

原來見鄭中基有新片 好開心
點知一見有件馬田

以為係馬田史高西斯

好心鄭中基炒鬼咗經理人定助手佢啦,
拍片啲橋又差, 上鏡又唔識分莊閒,
宣傳黃店又唔比資料地址,
拍行山又預錯哂時間乜特色野都影唔到,
搵人合作拍片又搵埋隻柒頭藍田,
學識又冇, 功課又唔做, 基本inside joke都唔識尷尬到...

湘姐好撚正喎

搵偽黃youtuber合作都要揀件過氣藍田, 唔揀我地偽黃試當真
失敗!

有槍指撚住你個柒頭迫你個柒頭睇咩
點拍片洗撚你理 戇鳩仔

鄭中基咁黃，有佢認證

有槍指撚住你個柒頭迫你個柒頭睇咩
點批評洗撚你理 戇鳩仔